點解仲未有全民抗暴？係心態問題

大家仲係停留係示威抗議社會運動層次
未有洞悉其實依家係一場無法停止嘅內戰，結果一定唔係你死就我亡

政府就6月9一早玩拖延戰術
要解決一早就回應訴求，或者拉哂所有人/大屠殺
依家就係想雨傘2.0消耗你意志同民意

一定要速戰速決，約定個日子武力推翻，一次唔得十次，孫大炮都係咁
不過你見香港豬要番工不了，就知更加唔會比條命你

可能你會話要和平拖落去等人權法
但幾個月間可以睇到唔以藍絲係政府軟硬兼施下出來做代理人 (硬=將佢地事業失敗歸咎社會運動; 軟=藍絲政治立場)
官商鄉警黑以外，呢股藍紅勢力不可忽視
白衣都話係有人指使為堂口為錢做野
呢班藍絲廢物係為自己利益，佢地係賤命一條冇野好輸，界頸車人乜都做足
對家已經出軍(軍事化警察)同代理人戰爭
一日唔正式提升做內戰狀態，一日都突然間唔到
繼續落去只會勇武比人拉和理非自動收皮
但內戰狀態就可以拉哂所有人落水，打仗時刻，梗係命仔緊要過番工，自然被逼抗暴，終極一戰

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式